又唔訓

諗緊乜

香港

呢四個月死左既3000 位手足

諗緊將來會點

石硤尾條屍

奇蹟會唔會出現？

其實冇咁多

自己睇新聞 自殺加被殺6-9月總共3000人

我當死個D全部手足

你睇清楚啲.... 包埋病死意外死

入埋數 理得佢

唔係唔訓 係點樣訓..